有咩cafe可以成個下午打書釘？

想搵舒服d既地方睇書都冇

cafe de coral

屋企唔晝服咩?

Mc cafe

其實只要有消費 啲大型連鎖cafe都任你坐

你比幾多錢呀，咁多要求

打書釘唔係睇書咁解
係指齋睇唔買
唔好亂用字ok?

唐三樓 有獎抽有女溝 但係最低消費九舊

你個comment 解釋晒點解屋企同以上建議都唔可行

去圖書館借書，再買外賣咖啡返屋企睇足成日

除左Books & Co仲有冇其他地方？佢d 蛋糕好難食